%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019-2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[11pt]{article}

\usepackage{2122-pablo}
\usepackage{2122-pablo-paternault}
\usepackage{2122-pablo-math}

\usepackage[a6paper, landscape, margin=5mm]{geometry}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{definition*}Soit $ABC$ un triangle.
	\begin{itemize}
		\item La \emph{médiatrice} d'un segment est la droite \blanc{perpendiculaire à ce segment passant par son milieu}.
		\item La \emph{hauteur} issue de $A$ est la droite \blanc{perpendiculaire à $[BC]$, passant par $A$}.
		\item La \emph{bissectrice} de l'angle $\widehat{A}$ est la droite \blanc{coupant l'angle $\widehat{A}$ en deux angles égaux}.
		\item La \emph{médiane} issue de $A$ est la droite \blanc{passant par $A$ et coupant le côté $[BC]$ en son milieu}.
	\end{itemize}
\end{definition*}

\begin{propriete*}~
	\begin{itemize}
		\item Les trois médiatrices d'un triangle sont concourrantes. Leur point d'intersection est \blanc{le centre du cercle circonscrit}.
		\item Les trois hauteurs d'un triangle sont concourrantes. Leur point d'intersection s'appelle \blanc{l'hortocentre}.
		\item Les trois bissectrices d'un triangle sont concourrantes. Leur point d'intersection est \blanc{le centre du cercle inscrit}.
		\item Les trois médianes d'un triangle sont concourrantes. Leur point d'intersection est \blanc{le centre de gravité}.
	\end{itemize}
\end{propriete*}

\end{document}
